(齊齊估)若然PSG戴斯拿離隊 下家會是誰?

the betingwin .com
rating: draxler stay in PSG 39%
Liverpool 30%
AC Milan 20%
Barcelona 7%
BvB 3%
Inter 1%
other: 0%

利物浦可能會比課長AC米蘭搶? 家係唔用拜仁棄用R洛搶人? 反正係借

推

Mu

黎利物浦應該可以幫助佢容易啲入選國家隊

100% Juventus

冇入選咩依家岩岩先做隊長拎完個洲際國家盃

利物浦

咁國家隊既野一陣有個新星彈起 你就比人剔走

想要正選一定係利物浦

去利做乜鳩
又冇盃捧

唔通去疤又有盃拎咩

佢去左半季砟喎

go mu la diu

利迷真係好自大

講得好